［留名睇雙重標準］港鐵因應各區有公眾活動而不停該區車站

強烈要求港鐵一視同仁，於七一，十一國慶或年初二煙花期間，不停尖沙咀，中環，灣仔等站

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

申請平日8am遊行啦

Push

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

請幫推

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

申請平日油塘 旺角 尖沙咀 金鐘 沙田 九龍塘遊行

就快中秋

港鐵都用來運狗，set定trap等佢一出來就中